# Cotdsc_2



## Name
Выпускная квалификационная работа по курсу "Data Scince"

## Description


## Installation
Инструкция по работе с блокнотом юпитер ноутбук ВКР БАМ:
1. Если понадобиться запустить код тетрадки, необходимо поменять путь загрузки файлов "X_bp.xlsx", "X_nup.xlsx", так как они не абсолютны
2. 



## Authors and acknowledgment
Артём Барковский

## License
Для ознакомительных целей

